無敵嘅馬丁 賓周頂個壺夠勁

懷念佢 巨棍醒 佢出IQ係咪醒啲

班仆街仔

識波

留名

全賴有馬丁 IQ搞笑好貼地

潛在嘅負皮 冇乜like都好好發揮

唔知點解佢好底死 連作歌溝女都識哂

咩教會?

全力作係快 佢嘅新作又搞笑可以係咁like

我跟雅典娜嘅

新公仔好搞嘢